岩岩屋企閃左野

唔通又撞直升機

Where

屯門不過好似冇其他人咁

唔見wo